泛民可唔可以揾幾百條友一齊出來選特首玩野？

如題

ok

呢個post係咪政事台？

第一關：提名票

max 2個

搞清楚個遊戲玩法未呀

一直以為樓主係扮傻
原來係真

on9到

膠post，搬去創意台先岩

On9?

垃圾會員： 48歲了(破產) 話過退出連登
屌你老母閪依家番黎做過街老鼠呀柒頭？
你block撚左我又點 其他人睇到我講咩
就知你條柒頭過街老鼠番黎比人屌老母啦

你唔好彩啦 死仆街 48歲了(破產)
比我見到你之前話要退出唔再番黎
屌你老母我話過一定會moon撚住狙擊你條山滋狗
我睇你係連登做過街死老鼠定做食屎狗